布吉自駕

想問如果p牌可唔可以係布吉自駕

利申
非雪牌 香港成日揸
想方便d同埋唔洗比的士搵笨

唔可以

Btw你P牌又何來香港成日揸呢
頂龍咪揸左一年

申請國際牌要甩p好似係

布吉幾好楂
不過p 牌無國際佢唔會租啦

發夢記得個frd拎學牌揸咗4日3夜
有警察查求其俾咗同行朋友張牌比佢check
同行5人得一個未有車牌但佢話想操車所以全程佢揸

仲有布吉可以拎香港車牌租車 唔洗國際牌
有人捉好似比500泰銖就得

害人